有冇人識寫VHDL

香港好少人寫VHDL

識寫又怎

VHDL咁過時

轉頭就要交啦

個肥仔真係唔識個wor.jpg